有無人知乾收銀做到associate有幾錢人工?

有無70K以上?

推

咩公司又唔講
咩field又唔講
做左幾耐又唔講
咩學歷又唔講

點答你呀大哥

70-80K 到la
一般Director Grade 10 萬頭至中